【中美貿易戰】美媒：若中美達成貿易協議 美對台軍售或暫停

美國《國防新聞》（Defense News）網站報道，美國國務院2019會計年度批准的對外軍售總金額達679億美元，最大的潛力買家是台灣。

不過，總部設在華府的研究集團Cowen公司分析師施威澤（Roman Schweizer）指出，美方預定售台的M1戰車等，可能因美國與中國大陸在貿易及經濟議題達成廣泛協議而暫停。

《國防新聞》指出，美國國務院在2019會計年度批准的對外軍售（Foreign Military Sales）中，包括來自28個國家、地區及北約所提出的64項採購要求，總金額679億美元，是國務院2016年度核准金額的近兩倍。

就區域來說，太平洋地區提出21項採購要求，數量居冠，潛在軍售金額是248億美元，其中最大的潛力買家是提出4項採購要求、金額達107億美元的台灣，主要採購的是80億美元的F-16戰機及約20億美元的M1戰車。

對台軍售金額逾百億美元

不過，施威澤認為，在未來一年，政治現實可能會推翻上述軍售中的多項大筆潛在交易，包括美國售予土耳其的35億美元愛國者飛彈系統，及美國售台的20億美元M1戰車和80億美元的F-16。

施威澤在一份發給投資者的分析報告中說：「我們認為土耳其在繼續持有／操作俄國製S-400的情況下，不可能購買愛國者飛彈系統。而儘管台灣需要美國的多項武器（戰機、戰車等），我們很有理由擔心，如果美國及中國大陸針對貿易及經濟議題有一項較大範圍的策略性協議，那些對台軍售就可能暫停。」

唔止香港連灣灣都俾侵侵賣豬仔了

屌 甘能仆街😔

美國放棄亞洲最重要既戰略部署
講出黎都好笑

呢個頭傾完
轉個頭又做架啦
仲未明?

呢個只係研究集團鳩up，唔洗理

台灣係美國係亞洲呢邊最重要既戰略部署基地
放棄？？

黨媒01

沉

撚狗time

左翼親共分析師

F16-v同埋升級咗現有F16
放棄兩日？

樓主思維:
中國的可以出口術
外國的唔會出口術

若
若談判破裂，中國將成為歷史啊

人唔笑狗都吠

黨媒01 d新聞就咪撚貼啦

侵侵彈出彈入

放風指若中美達成貿易協議 美對台軍售或暫停

然後達成協議後對台軍售繼續

trump式撚狗

支那無美金買野架啦
美國佬仲信

根本知你簽左都唔會守
傾deal為名 拖死你為實